一起身 身家多左幾倍 淡淡呢

I’m one of the two million retards
Btw 多戲Elon papa